[國際戰線] 快去Twitter廣傳黃之鋒被DQ

大家快去美國國會議員Twitter投訴，可以用Gphone個post

事已至此，必須向國際社會廣傳，希望美國加快審議香港民主及人權法案

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Helpop

Retweeted!

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

推

【Twitter】要將Gphone DQ推上國際頭版！

推

仲有依個可以幫到大家搵tweets

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦